---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18421"
date: "2013-10-16T18:44:04"
uploadBy:
- "Sebastian"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi jmn,

die Idee ist Richtig gut. Leider kann ich sie nicht Testen da ich nicht genug Rollenböcke habe. Mal schauen ob ich irgendwann mal mehr davon bestelle.

Gruß Sebastian